身邊有班企喺道德高地嘅朋友

有冇人教我可以點覆佢
佢淨係721元朗表過態 點知今日就好似好了解成件事咁講

其實呢D藍底, 又怕比人搞

佢成家都藍 跟住屋企好多人喺大陸做生意 淨係識睇到大陸好嘅一面 淡化哂大陸啲衰嘢
有時真係唔想冇咗個朋友但係都唔知可以點同佢講

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

真正了解過中國近代史 所以先反共